誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信ＰＲ公司
出屎穚玩爛件事

純學術討論
你點知舉旗果位唔係美國人？

內文冇屌陳云 零分重作

唔知喎 問下通處

人地歉都道埋你追擊佢把撚咩

林鄭歉都道埋你追擊佢把撚咩

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯